Sony 將逐步解散Japan Studio

Bloodborne molamola

> 部分翻譯/業務員工留係ASOBI team (Astro's Playroom)

> 估計係將業務重心集中係加州

> 外山圭一郎, (Silent Hill, Siren, Gravity Rush) 創作人聯同幾個前Japan Studio 員工創立 Bokeh Game Studio, 整恐怖game

多個員工離開Japan Studio, 好多有份Bloodborne, Demon's Souls開發

Twitter source

鬼佬掌權，日本人被清算，睇嚟以後sony得政治正確game

LGBT 又然

吓？

痴撚左線？

BLM
PS5都唔柒洗買

平時我唔會咁講野，但今次真係忍唔住
啲白皮豬

Sony唔係日本公司？咁樣清算本部員工？

sony嘅遊戲部SIE總部已經轉咗加州，係鬼佬做ceo

sony變左美國公司好耐

咁PS5可以唔駛買
得閒開部PC黎玩下算
Japan Studio都唔少佳作
唉

感謝指點

Xbox快手買一兩間日系廠啦

以後Sony Game肯定隻隻都10/10咁款，玩你老母咩。

汪達與巨像

你studio班人都未必整到隻10/10,我炒晒你哋拎d錢去做marketing,咁隻隻game都10/10

個個都玩垃圾原神 撚有人玩咩3A大作

但SIEJ上一隻商業上叫成功少少個陣已經係Bloodborne

近幾年個遊戲市場都係remastered 出到悶 bloodborne 係依加睇番都仲係好正

問題係SIEJ近年真係唔多交唔到貨要摺佢真係唔出奇
不過可能分分鐘係好事黎至少佢個堆製作人唔駛再下下俾sony綁住

老任同microsoft係時候接收一下對家啲員工啦掛？

SONY已經係鬼佬渣旗左好耐